盲亨？邊位呀？

周街都人盲人啦死左個女講到咁恐怖

樓主小心...
驚你過唔到49歲生日